Virtual Youtubers討論區（319)

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

774 fes

加料

假都請埋

LM

傳教+留名

一早買左

年尾真係多活動
kmnz,valis, vesperbell,花生君都有

Lm

lm

修女又換衫勾引人

打個乞嚏就賺幾舊水

其實有時唔太鍾意holojp minecraft起d野好多都抄fans
Pekodam嗰d靚係靚
但無左自己design個靈魂

其實咩係774

パトラ間公司叫774 inc.

轉貼

死弱智妹

自己design既V一隻手都數得出你咪玩啦....
細野就得者，大到咁design都唔知幾耐

我剩係買第二日聽完星街就收工

又bam得

天使

屈木口

慘到

有冇人會定期unsub返一堆少睇既V?

死虹狗呢度不嬲774專區，島清係老闆

死台狗

廣告俾人ban都幾麻煩

Holo咁比人屈
告鳩ASUS業務妨害喇

肉酸到咁 係咪真咖

如果係真既話
正一垃圾公司黎

島清走得太前

仲覺得單野係因為holo
Asus真係弱智

你咪使吓自己起完俾設計圖佢囉
到佢起咗你俾佢嗰份你就會射到成地都係
明未?

你好肚餓咩 薯仔都啱

堅定嘅BD派

連登仔 : 好心起野之前做功課 睇到中風
都係連登仔 : 好心唔好用fans啲設計

asus真係玩冷處理的話
到時佢係奶共企業個形象就滲晒入班網民
加左個奶共tag
個堆電腦推薦網仲會唔會推薦佢呢

holo=全世界最黃企業

我仲等緊星街50萬live會出bd

公主日本時間深夜一點搞重大告知。。。

猫竟然認真打機仲搵人教

唔關我事
好用是良知

窮係我嘅缺點

如果係真就要轉番比cover睇啦

搞鳩自己又搞鳩觀眾

被染黃

會

咪玩啦華為屌米都推奶共算得乜嘢

等睇人地用火水救火

連登仔唔係同一班人

咁你一係潛到出bd 一係就等俾人劇透

cover班公關係醒既
就早過佢出來話自己無立場

live>BD
我9成bd買完都無拆過

本身就講左冇
係支那仔唔信可以點

一早講晒
你睇下啲channel下面果大段野

要問番牙石holo有咩立場

>cover班公關係醒既

前提不成立

我又無話唔好用佢鐘意架姐
不過對比返ame同三姐會creative mode自己試
好似polka咁由底跟足blueprint起
真係copy件野去自己ser就算

好用喺邊

BD for收藏

仲要真係有進步

JP都會自己試但唔直播做咁解
ame自己都話佢係參與TTT

我睇啲人話老母板冇咩可以揀既

信仰
以後要加（奶共）
before : 信仰
after. : 信仰（奶共）

佢地覺得屌米嘩為個性價比好過asus先推薦
asus係國產野先推薦
咁大家都係奶共 係都推個好啲比人

一早講左

出BD都一年半載

讓美國再次偉大四大牌今次我ban埋佢都仲有得㨂

真
大家都奶共既，小米CP高好多

Msi

老母版衰在3大廠monopoly,而個3間好死唔死D野都好撚有自己style
一時A廠多條M.2, 一時M廠多兩個sata
減減下你就發覺表面上好似好多選擇
但係其實會得返一兩塊揀得落

又唔似顯示卡呢D可以出公版

Holo邊來政治立場
退一步我當燒既原因就係立場咁姐係親台
一間"台灣"公司因為"合作對像"係"親台"所以取消工商

我唔熟
有咩選擇？

Biostar

背刺

請人黎工商，之後自己取消，最後推責任去人地度

天才PR

EVGA
Biostar
Zotac

反正四大廠既保養有同冇都差唔多

我覺得最幣係日本燒唔著

Rushia個Thumbnail係咪已經接受狂戰士既現實

今次holo又食死貓

日本仔：燒下清潔員先

我發癲呀 都係你地一個二個造成架 你地造成架架架

望落上面既討論係根據個DC流出圖傳心緊

EVGA 唔出AMD 版已經收左一半皮
Biostar 要睇邊間幫佢整版, 以前個年代做貼牌
Zotac 我見上一張已經係H87年代

咁當然你唔係揀主機板係會多D牌子可以揀

無啦啦燒咩燒 Asus又無笑清潔工又無扑野

日本仔:我要睇抖陰玩原神,不燒了

未知
上面都係得張相
如果跟張相咁講既話就係想屈holo

YUNA今日咁早呀 放假咩

真JK可能真係放緊寒假

7折星

Asus而家係咪決定射波比Hololive ?

學校應該放緊寒假

假設張圖係真既話 係

有射波咩冷處理咋

日本燒唔著其實因為係日本asus本身唔算多人用
其實係變左日本asus錯過左一個發展機會
真係唔明日asus點解跪

上星期考完試

係都正常 橫掂中國部仲大過台灣本部 已經同中國公司差唔多

TAMA差23萬就夠200萬
而家JOIN 3萬PLAN有紀念品

跟據林仔條直播講
Asus jp係細薯仔
支那係大薯仔 咁邊個令個活動取消呢
就要等佢地出黎講

火雞小畫家高手

一星期都唔洗就夠300萬啦

睇下佢地開會咩結論囉
咁樣搞到日本市場開唔到波，支那個營業額又只係多台灣一半
到時就股東董事開佢地波

冇跟到，有冇圖

四期新衫

咁早都KEEP到百幾人

冇跪奶抄桐生全家已經係有立場啦

船長部ip12 pro買咗冇耐就壞

YUNA而家有日本人睇

冇咁誇張
唔搵holo都有大把人揀

老人家唔慣用啲新嘢

YUNA日本觀眾好似多啲

支那仔講一套做一套姐
話唔炒會長就躝出中國
Holo真係走就屌鳩佢保會長

V既話未虹囉
之前都有搵開

搵B站第一v 咪得

睇吓㗎仔有冇骨氣好似福喜肉嗰陣咁差啲搞死日本老麥

上一部SE明明用咗3年

差咩唔多 直頭係啦下話

船長對部機做咗咩嚟

用唔慣大機跌壞咗姐

夾唔實

又返工又大學又睇V
做唔切assignment 等retake啦

果單佢地食物安全
依單係中台d政治野我諗除左心裡多少少厭惡之外都係wfc

之前先比小學生笑仲用緊5s
點知一換機就壞機

電器野撞手神
上星期訓醒部11都無啦啦開唔到機
局住請假去換

個次好似係詩音認錯
佢本人話係SE
不過都係細機啦 應該用慣單手揸

Holo: 屌?

我係holo就cap返10月尾出黎講我無政治立場個post出黎
之後告鳩asus業務妨害

G chi

等人轉日文send俾cover

但佢寄晒4組比我

ASUS真係出聲明先算啦

G CHI
告到支畜甩褲

有冇故仔扑嘢同笑清潔工又係乜黎

ASUS係唔係想講hololive政治立場係無立場，但ASUS個立場唔同，係親中

第三十五章 信用及び業務に対する罪
（信用毀損及び業務妨害）
第二百三十三条 虚偽の風説を流布し、又は偽計を用いて、人の信用を毀損し、又はその業務を妨害した者は、三年以下の懲役又は五十万円以下の罰金に処する。
（威力業務妨害）
第二百三十四条 威力を用いて人の業務を妨害した者も、前条の例による。

清潔工未五期單野

分分鐘今晚就夠數

我入坑幾個星期咋

扑嘢就中之人有男朋友,好幾件啦自己查
清潔工就5期生傾計時話船長喺aqua建築做30年都仲係清潔工->同人講自己係清潔工冇面見人->老豆係清潔工自己會想搵窿捐

成個台灣都咁垃圾
不愧係我最討厭嘅台仔

留名等睇拋pizza出窗口

SPWN可以直接用信用卡

唔理咁多 , 炸咗ASUS先算啦 . 而家擺明ASUS想冷處理咗佢

惡到

炸

火雞把聲真係好左，冇咁尖好聽好多

lethergo

又炸

可能賠咗錢，holo唔追究佢
但係業務妨害

恐嚇殺人

大佬，刑事罪行嚟喎

話時話 牙心啱啱先隔離完 歌舞幾乎零練度
好緊張佢21號會到底交咩表現

巴哈見到
好似中咗一樣

清做乜咁憎台仔

有冇巴哈LINK

慘 , 原來Vtuber淨係得處女先可以做

唔駛怕獨角獸wor
至少呢度冇

搶走咗連v女兒

Holo先要

唔知牙石會唔會捉鬼呢

死神有無講過MC屋企(?)點解唔整門?

同偶像團體一樣
未加入前係唔係處就唔理
加入咗之後一定要係處

雪xxx

處女再生技術

男朋友呢啲我唔查了
始終佢地年紀都唔係18 22
有自己私生活有幾出奇 冇先覺得奇怪

清潔工好似聽過
返去搵link

會
捉流出圖個仔友

捉鬼呢啲嘢留番畀我哋做 , 專家做嘢快手啲

9UP又當真

人工縫合處女膜+處女再生原液

搵fbk工商點捉鬼

要人

俾你捉到都冇用 咪又係兜左佢
代表張slide 係堅嘅

雖然宜家對asus TW應該唔會有咩影響
但係之後肯定大把花生食

睇嚟佢玩得好熟手
冇得睇窗口飛pizza了

同台狗打場csgo就知，衰過俄佬

玩lol都係
台仔打機係咁

冇 等重播 佢畫自己坐緊果張櫈

最撚好笑係班台狗toxic到痴線但好興話台灣人好和氣

台灣都有分原住民同支那移民
支那種點都係會差啲

同台灣仔打機我極度懷疑佢哋將支咪吞咗落肚 , 完全聽唔明佢哋UP乜

靈魂畫師D fd?

nnaaaaaaaayuki

贏咪和氣
輸咪屌你老母
依家香港人玩lol我唔知係點
但下下出聲屌既多數都係台仔先
仲要查埋你lol身世再屌鳩你

唔啦！yuki呢？

Husky

以前正正常常咁打NG，人地贏都突然比對面台仔話我地成隊垃圾，爛死（明明55波）

同台狗打機十次有九次都係咁又廢又煩

好耐冇見你出沒

*請

唔係幫台仔講野 不過玩開lol
有啲你同佢嘈嘈下會發現係打書面語既港仔黎

打Cyberbug 睇少左V

依加先知俄羅斯op同阿女bgm一樣

唔係冇
只係見得多垃圾

死神又斷live

佢D字根本台仔先用，好似菜狗，爛死之類

ＧＯＧ

我玩csgo r6s都係台仔口音

打機唔toxic打黎做乜

尋日爆左機無掂了

你踢波係咪都係咁

又bin

係
成日收人山

toxic 係for有技術既玩家
唔係手殘垃圾可以學

交流下姐

對上個次踢波遇到班撚樣 所以先問下

牙石肯出黎賣笑未牙

咩話，你遇到唐巴

牙石單嘢同時上咗兩個巴哈熱門
場外同電腦區都係

唔好意思 , 其實係愚人節合作

奶共仲玩
我都棄能左了

因為mmorpg同moba係兩個世界既人黎
同埋佢地幾nice都好
民智未開係事實

我都棄左
不過唔係因為奶共
而係因為隻game整得太唔掂

華生話玩一陣portal2 = 2粒鐘
然後一陣MC
好癲呀

對戰game同mmorpg真係差好遠

玩lol好多傻仔 但係以前玩龍之谷識個d台仔都好nice

華生成日時空旅行
佢個"Some"一早已經唔係正常人既"Some"

btw, 喺巴哈見到

百鬼

其實咩叫油
油頭毒撚個隻？

叫都冇用

可能上次跟隊對面就係佢

佢近排日日7個鐘up live
真係好癲

都係d倖存者偏差
得閒打機既都係細路多
有d禮貌正常d既人，扮到你都以為係台灣人黎
係ng場ed泥水池玩可以有咩期待

開頭諗住好好醜醜開左個頭佢就爆左一次先
之後執番正哂啲野再玩第二次

點知

Cover唔爭氣
幫其他人整多幾套新衫，大小姐咪可以多d開台Lo

佢既營業時間已經係去到可以陪班鬼佬訓教再叫佢地起身既地步

未出之前成日見啲人講到幾大幾期待
出之後好多人都嘈多bug同冇想像中好
做乜野

係掛
佢地覺得毒撚係肥佬多 好似係

都係唔關香港事

好似港仔講好毒咁
佢地個油係come from 肥宅油淋淋個樣

依個真
以前打online game pvp贏輸都好有禮貌
玩lol就贏緊都會屌老母

你當將個油字包含哂肥宅毒油頭油面毒撚既意思就得

百鬼: Chill man

Ame 當自己係 streamer , 一日7個鐘其實好正常

以前wow個年代都係啦
自從LoL興起左之後已經無左依枝歌仔唱

好多都係屌到狗黎狗去

死神

毒撚真係油頭油面架
冇見過

點樣有得買 ？ 我想要羽衣媽媽

又整返好?

係 如果好毒嘅嘢就會話咩油到滑倒

一個禮拜內由神壇跌黎地核既廠

又諗起個張梨嘅打卡圖

wixoss 香港應該冇咁難買

話說點解上次玩唔到

以前初中玩石器時代
台區同港區係兩個世界嚟

個野壞左？

隻驚真係要搞搞不過night city係幾正
但其他野都唔夠好
cyberpunk 都搞到咁，有d驚dying light2都會唔掂

佢坐爆左個手制

我公司都有一個 個頭油到發光

活動開始上日本y拍之類多數有
係運費貴
其實只係d參加就有既豬肉獎

曾經聽人講過，毒撚唔一定肥嘅
(低頭望咗望自己個肚腩)

捐左錢比阿女未？

好油哦peko.jpg

比左五千羊比公主魂沒錢了

劇情好正
不過堆Bug

條腿太粗,綁唔到個制係隻腳到

諗起某個偶像團體嘅握手會

Ame 抖一個鐘(應該無聽錯) 再開minecraft

堆bug仲正

Botw定witcher3好玩啲？

未來世界係唔係有得改造身體？
點解佢可以唔洗休息

中bug

早幾日睇過條片
講無限item大法

而家唔知仲得唔得

時光機，用法參考哈利波特第三集

開波喇 haachama chama

駛鬼理班垃圾咩
cover想爆箱咪即管叫會長畢業囉

翻墻睇Holo仲咁大聲

美極

依家bug畫啦
賣比npc 4000
買番黎$5

你哋用輪椅踢？

hololive仲忍呢啲仆街
係我就唔忍啦
咁多證據證明今次件事受ASUS影響
告鳩ASUS業務妨害啦

佢斬咋 關我撚事

我試過因為隻驚render得慢，跳左入升降機下面卡左位

咁癲

屌你地成日串唐關羽

首先邊個話炒左會長就無事

去啲個身多錢啲既npc到bug bug撚到你唔要都得

無限複製張4000蚊畫應該係最快
不過錢其實我覺得無咩用，勁裝都係打同執
唔夠高lv整咩裝都只係過渡

我是中國hololive視聽者

yagoo :

5蚊都可以變4000
咁真係bug到你唔要唔要

又死

點解唔用3d玩

D

仲有人玩lol

Yaggo:Fuck you and never come back

無記錯上次新衫都照撞喎

巫毒仔個任有大腳怪可以洗傳說武我無洗到
靠panam枝狙過關

原來仲有人玩Mario 35
好滾動

玩左輪潛行爆頭

我玩usb線近戰ps4玩槍純粹自虐

るしあ成日玩

Haachama 玩到好hyper
遲d就攰死

支那仔叫人抄咗公司最大收入收源

共產之錘呢把都好op

牙心玩ring fit都咁廢

人地要講咪由得人講囉
做人唔係咁小氣嘅

計埋工商廣告又未必係會長
但係你郁個本家人氣前5嘅...

想死多次?

牙心做乜鳩

一定係 個嘢壞咗

手槍仲有招技係last shot dam+50%
一槍2萬

D-

真

反應慢人幾倍+左右不分

隻手仔唔夠力啫

心心做ringfit都咁嘈

連v友善大使

一日開四次

會長會唔會被人炒

真
唔知會唔會之後跪番

心心對joycon

咁就更加要燒大佢

佢頭先話開一陣 , 但我唔知佢既一陣係幾耐

甩夠未

係我上ifc跳樓死左佢

炒左既話支那個邊真係會冇事呀 可能之後仲會得寸進尺
不過到時就係輪到除左支那之外既炎上

一陣

如果唔跪係咪有人要破產

一首歌甩幾次

心心部機咩事

懷疑牙心特登整甩舊野等佢可以休息下

點樣玩先可以甩咁多次

kit一聲笑左出黎...

會長畢業= 冇100萬 = 龍之子集體自殺

gura扮bb好似佢以前把聲

唔會有咁既動員力同毅力去燒嫁

我覺得會炒一早炒左 而家就算係會長自己頂唔順引退
我覺得hololive都會俾人燒到仆街

咁呢樣我睇死台仔

我打死都唔信佢地會做到任何成績

因為佢地係垃圾

台仔炎上就係一個笑話，最多一個禮拜

nene媽算唔算半個v
睇佢D片真係覺得佢好癲

又玩mine....

冇 純粹覺得寫三樣嘢好似太少咁放入去等內容膠少少

有時見到D清既CM真係忍唔住笑

你咁寫仲以為你覺得前3件都係好事

nene阿媽又開live

咁靚女點估到佢癲癲地 本身以為佢靠賣樣引人買書

Rushia打機唔勁但係都拎到頭3
係隻Game易玩定係d人就係咁上下水平

見到佢後面有面具同假髮

睇你肯唔肯企硬姐呢啲野
直到未有一個令人滿意嘅答答之前我都唔柒會再買牙石product

終於拎到B

講到連V仔有做野去炎上seiho老師咁

咁你成世唔洗用都得

睇你推邊個咪買果日囉 買晒最好

Y not both

牙石肯出黎未牙
pr幫你揀埋立場都仲咁慢架

凸待ち

CAST
STAGE 1
ときのそら / AZKi / さくらみこ
夜空メル / 赤井はあと
湊あくあ / 癒月ちょこ / 紫咲シオン
兎田ぺこら / 潤羽るしあ / 宝鐘マリン

STAGE2
白上フブキ / 夏色まつり /ロボ子さん / アキ・ローゼンタール
大空スバル / 百鬼あやめ
大神ミオ / 猫又おかゆ / 戌神ころね
星街すいせい / 不知火フレア / 白銀ノエル

OPENING ACT [STAGE1-2]
天音かなた / 角巻わため / 桐生ココ /常闇トワ / 姫森ルーナ

自己揀睇邊日

買晒有平

典解牙心唔玩故事mode

同公主講尋晚發生左咩事啦

我真係冇所謂
最少有其他牌子仲可以買
黨鐵我都係咁樣企硬左年幾冇搭
最多冇咁方便

唔睇同叫其他人唔好睇 除此之外仲可以做咩

牙石單嘢唔通叫啲台仔去燒鋪咩

想問fes一日會播幾耐?

唔得閒睇live想知之後會唔會出碟

個人推介
day 1 癒月ちょこ
day 2 白銀ノエル

應該會
但有排等
而且買左飛之後都可以睇重播

有重播睇

識玩

Ho狗又聽歌當綜藝

兩日都有公主

A+

台仔呢單野係d討論區都實有排抽水架啦 好似連V抽北海道咁 唔通咁就叫炎上咩

事實就係好似上面個巴打講港仔台仔都係一樣洗乜企係高地笑鳩人廢

ching taste好好

聽幾多次都係咁正

想聽live版シャカビーチ

擔唔擔心做opening兩日內容差唔多同戲份少

我擔心公主唱到無氣

希望老師可以唱多次妄想稅

播片驚閪

杯到佢好似htc咁霉都當佢地叻了

終於S

其實個首cover tune得唔差
但係唔tune真係唔知會唱成點

你講得啱既
我都明香港人同台仔都係50步笑百步
不過唔洗下下踩低自己友既 始終人太小
各有各做啦 起碼我唔會再買牙石既野先

首日回家係有說服力啲嘅

thx

唔該哂

銀包冇錢

收到風火雞好似會上台用英文講幾句野定主持（帶定頭盔先可能聽錯）

牙心

hachama cooking

紙板上台？

Haachama “cooking”

Haachama cooking整蜘蛛咩料

大千

正 好耐無見

用英文點解唔用桐生呀而且飛機唔cancel阿雞都唔係日本啦

勇気清楚

發覺牙心呢件衫呼吸嗰陣對波大細大細咁好淫

live?

直接煮啲有毒

屌一入去俾pekora嘈到爆音

其實佢個紙板都ok既只係用黎講幾句野既話

團長接到octopath案件 因為騎士風

好事

近排團長好似唔少工商

真，依家叫人罷m記罷黨鐵罷starfuck會俾人屌返轉頭添

阿雞威過五期

watame幾時收到羊腩煲案件

日清係因為鐘意食牛don

羊肉餐廳

nene媽媽正到

【歌ってみた】ワールド・ランプシェード Covered by MYU（VALIS）【ミュー独唱】

Ame 開波

（好似係）岩岩讀sc果時講（好似係）

PPT工商

悲犬真快手

成吉思汗
近排天氣凍 燒羊肉一流

佢真係唔洗訓

牙心連個live得online都唔知

時空旅人

我懷疑佢識中文

佢根本係日本時區黎

45ch風向仲快過連登
張圖晨早畀人譯左做英/日

煲大件事都唔知對holo好定唔好

練車

虹社綜藝

弱智人熊貓

一路做嘢一路喊
由開工喊到收工

keep到一星期都當佢哋叻啦
我賭頂多三日

私煙都死咗咁耐 你繼續放係心入面都冇用

咩三日
我話佢地而家就已經散左水
聽日連發生過咩事都唔記得埋

總於玩得
咁拖幾日為乜

唔會啦,五期都冇份上台,EN有就講唔過

今晚雞森飲酒過夜

佢應該識，上次啲古文用得幾純熟

開同時視聽

低B妹

班人係咁....自己鍾意既V / holo比人恰 自己又做唔到野或者懶得做
又係到恥笑做緊野台仔
但實際上最好就好想人地去做曬但自己咩都唔洗做
一路係到恥笑台仔燒唔到幾日
自己就翹埋雙手扮智者 好似熱狗咁
你叫連登仔尊重人真係笑話

Delutaya要人

睇咗頭兩句 𠵱篇野幾有道理 再望一望user name 就skip咗

等冇bug掛

成班暖氣軍師黎

連登啲人好搶口

htc本身d機柒咋
好似蘋果咁奶共，d人咪照買

都唔旨意佢地班廢柴幫手
但起碼唔好落井下石啦
一副智者既口吻.....真係嘻一聲笑左出黎
低質過aqua d fans

四句野抽哂兩種人

Asus出聲未

Watson好似玩親mc就會lag

唔會出

肥馬又食好西

nene老母

所以唔講乜
今次holo其實硬食

聽日十二點開波

定係一到凌晨網絡就lag

又追Aqua又暖氣軍師會唔會負負得正

真係好lag仲以為係我問題

呢d人要係垃圾桶先揾到

得番3日，好快就知啦

會然でるたや在嗎？

Yagoo

返工

tamaki有幾神秘

en 個邊掛

請支持世嘉爸爸

似係鯊魚黎多

睇唔到了

三家姐突破三條一

皇上

五期有邊個可以同鯊魚溝通到

應該係火雞 上面有巴打話今日有透露過

TAMA 200萬了

CLS

最新開始睇返 AI
感覺好懷念
元祖AI最後抗爭成功都係上幾個月入V坑先知

好大隻華生，好正

有幾多人課三萬

watson咁早收

今次係東森

睇番精華先知倒三角屋係松鼠間屋

雖然上面講咗係火雞
但講邊個可以同獨鯊溝通到
我信C8勉強可以

51
接近一半

Watson Amelia Ch. hololive-EN
the word sleep is not banned, the term "go to sleep" and "you need sleep" is, also I didn't end the stream because of that, too much lag and bubba is barking at stuff, too stressful

bubba

Bubba係狗？

佢隻狗既名

張thumbnail 咩事

好柒

我唔得
課少少算

雖然話小小...

聽唔明
三角係咪想告鳩老豆老母

Booba

好似話俾佢地攞咗好多fanbox 錢

又

老豆老母用佢銀行簿?

真係ban

唔知我都唔係好明

淨係識ナナヲアカリ同みきとP 感覺都幾勁

邊個三角
我只係聯想某v 人設後面大大個三角型個位

依家Chatroom 仲有人係度試 , 成班time out 曬
笑死

Delutaya

wtf

可以咁痴線架咩

佢老豆老母又真係冇野做唔出

レナ品質保證
係唱得幾好聽
但係之前太多人唱過，聽到厭

邊個係三角形

木口人？

前木口

咁其實有冇bam

收工聽

8點好忙好忙

你唔使聽呢邊咩

ame真係好有性格

未收工只可以聽連v9up

痴線系偶像

彩虹COSPLAY,自己衡量睇唔睇

痴撚線，搞到想入會

船長開波

班Sleep police 真心煩 好似突然多左幾百個老母叫你早d 抖咁

Timeout del message 囉

フリージア

演唱會之後仲有聖誕節歌回

ちま又團長

HACHI到有IOFI

今朝先講完

iofi出現左係HACHI chatroom

即刻俾埋扳手

同我推爆佢 我要聽八個鐘

聖誕3D

係咁留言

3D原來會成隻飛起

宜家我en睇最多係ame
時間又啱又有效果

好正
佢好似同d觀眾講訓你老母

好想去日本
香港食貴1/3 唔捨得

諗諗下，Ame直播咁多好似好抵

みくみくにしてあげる

Sleep?Sleep your mom

HAHAHAHAHAHA!

TAMA 224萬了
差76萬就開LIVE了

抵過一個月都未必播到一次果D

睇船長全肯定好撚搞笑

iofi 可唔可以帶我hachi起飛?

イジワル feat. HAMA - 佐久間ねむ

大家都係俾25蚊
一個俾梨你食
一個一日播10幾個鐘

睇哂兩邊好搞笑てぇてぇ

RISU有SUP羽天
IOFI就HACHI

惡鬼滅殺

今晚開台

8成台仔

不如去台灣開show

佢今日要引退了

但係你唔俾錢佢都播咁多
比例嚟講會限再少啲

正啱哂真毒

可以綠字發言時間多過其他

Btw

如果咁計，邊個JP唔入會長正on9

powered by SEGA應該係借咗佢啲咩嚟玩?

iofi自己都飛唔起,點帶人飛

fbk 好享受sc

一陣9點睇埋最後1次

頭先果場得6個人都贏唔到,有個人專登半讓

班台仔咁能癲?
1日15萬港紙

用導彈追到第5名個時 第5名即刻開個導彈

唔好。。停

SEGAさんのゲキ！チュウマイチーム(
@performai
)ご協力のもと、音楽ゲーム筐体でのプレイングをリアルタイムで映し出す、業界初の配信…！？
應該音game

唔知點解睇到呢句覺得有d好笑

2百20萬yen121人
平均一人2萬yen

船長好ちょろい

同接1000先收台，係咪唔洗瞓?

見佢twitter 無接觸過唔知咩嚟

我搵HACHI首FIRST LOVE聽
佢而家就唱

懷疑你串緊百鬼 不過我冇證據

上次有班支那係到洗, 輕鬆上咗800, 未撳回覆之前已經由280上咗550, 代表咩

連登老豆出手未?

尋日先見住個台仔一下十萬羊車埋去

SOR, 睇錯咗第二個人數, 依家都係280

B站call馬咪夠數

唔好...俾...佢....停

老是常出現的おかゆ

三家姐開左slow mode, 有人洗??

話說slow mode個啲code 好似更新左, 可能fix 左bug

good bye days

之前都見到有comment屌柒班撚樣係咁sleepsleepsleep
喂大佬呀人地好似你咁要打工搵食咩
俾著係你都冇咁早訓啦

fbk不嬲都開slow mode

咁得意都冇人睇??

無人睇咪

鐘意玩原神唔睇

獅白個mode好玩

邊度睇更新左

我仲未入錢
會唔會我想去入錢個時已經300左

宜家就入啦

船長玩緊個隻係咩平台既遊戲

諗緊要唔要簽

手G驚

到底華生點解會係偵探？
華生唔係醫生黎咩

我都未入，有啲驚佢300就截

隨即聽朝過

萬5買張簽真係有啲貴

希望多出黎果D佢會拎去幫yuna 3D化

yuna? who?

pekora係咪同moona合作
時間一樣

Tama個....

鴨call緊天使

船長D妄想

yuna睇到tama
2日就收到二百幾萬真係自閉都似

橙到

灰幾型

要自閉都唔係今日啦 早就要自閉啦

TAMA 230萬了

老了

推

水吧佬: 最近精神?
POLKA: ....

失憶到變咗初見

でび個live笑死...

observers goodsのアーカイブ商品数点
真福袋

無尾熊跳舞

隻櫻花革命個故事又幾好睇 第一關成個最終回咁

5期到時會同時視聽

獅白好似唔岩玩大逃殺mode

留比台仔睇啦
窮撚睇唔起TAMA

其實係唔錯,演出比起普通手遊用心好多
不過問題係之後公式化左D+無咩角色夠BLACK吸引

今次真係雪媽

船長

真
本身前面有認真睇下
後面都頂唔順快睇

black個阿頭好正

水姐要認真玩

こんばんわんわん！

會唔會係新衫

天使要上hibiki個radio

佢近排係咪開始爆上？
個曝光度好似高左好多
成日都係collab見到佢，捐血又係佢

開波

HACHI又完

九成係
正
又有百鬼歌點聽

HOLO年尾趕工商

又要入返Reality睇

撞到仆街

彗星の如く現れたスターの原石
マリンちゃんは今日もかっこいい
船長抄左星街個句

我愛HACHI 我愛HACHI

Twitter 成日都開始先講
搞到miss晒

話說botan 已經50萬sub

之前mc耐久到50萬

天使在外會長在內
夫婦分工

悲しいニュース犬比人搞

3分鐘

wtm

船長斷左

牙莓要人

446已經成為俄羅斯代表

船長工商都斷線

新果個都係chat 唔到

偵探+軍醫

歌回唱到50萬咖 前一日幫佢地打終界打到49.5萬要走先

mc係拉米

Encore 炎

5星演出斷線 吹漲

wtm應該換緊衫了

佐久間ねむ 最後の配信

好似係，之後雪媽送果堆蛋糕有密集恐懼症

點解Tama又插住2把劍

唔夠喉

佢之前話屋企網速慢咗好多

又OBS搞事

覺醒ver

app入面通知set開始直播
有時佢開左都唔記得出tweet

lamy送蛋糕果part笑死

應該營運收到風台仔鐘意星爆

活潑既牙莓真係好可愛
我好似有少少中意左佢

wtm好可愛

睇人畢業咁自虐

今日個直播搞到想買個DLC打返大亂鬥

睇唔出分別

羊live2D 2.0?

差50萬

wtm2.0！

羊有咩唔同

用SC chat

個咀

咩牙係咪youtube播齋唱歌

放埋一齊先分到

咀呀

嘴

屌你

live 2d 2.0 唔提前講

鐘意舊既嘴

V 字嘴改咗

1.0v字嘴正啲喎

放埋一齊先分到
原來面同眼都唔同左

又有多首

屌佢個嘴

台仔係咪想一日衝完

船長個畫面又黃又起格 佢果部咩機黎

調轉左
係TAMA鍾意刀劍
佢生日果日,有人就畫左2把劍比TAMA

睇慣咗個V咀

2.0=nerf顏藝

好地地貼條撚屌出黎破壞心情

大叔羊慘遭nerf

同3d一樣
走可愛路線
不過watame都係吸完asacoco個樣好玩

MEA都係HACHI chatroom
快啲合作

完全冇哂大叔味

V字嘴正啲癲啲

1.0好啲

竟然唔係新衫?

應該第2樣就係

有咩分別

V 字嘴R.A.P.

依個樣真係好戇鳩好正

個嘴

2.0可以兩種都用得

嘩 呢個大NERF喎

個V嘴仲有WO

TAMA清唱

個v 嘅幅度冇咁大

好彩狗中左BUG開遲左
可以聽埋HACHI先睇狗

連埋個嘴一齊郁好正喎

watame吸唔夠asacoco啦

歐洲船長

依個新樣正喎

對眼夠晒鳩

又追擊

自然左，不過吸asacoco樣nerf左

呢排無得吸啫

23撞miko 24 25休息

其實冇nerf 2.0好似照保留1.0嘅野 只係多咗一套樣玩

だから僕は音楽を辞めた唱得好好聽

TAMA玩得幾勁

狗同時視聴都有2800同接

好似會限直播集體出事？

屌，YT真係唔會bam佢

me 3.0

已經1個禮拜以上
miko，天使，Shion會限都係咁

星街玩恐怖game

兔特登同火雞死神撞

WUAR

船長咁就課金笑左

連贏兩場

2.0整體郁得自然左

船長已經課左金

船長啲工商成日倒貼
賺完工商課返落隻驚到有突

老人家唔明白手機驚最忌覺得自己好運

對大髀要粗返D

佢仲要唔知自己寶二左

HACHI 一生推留名

如果過幾日會長2.0
會唔會有翻個鼻

正路 本身已經好自然

320

會長話一直都有 只係你地睇唔到

有無LINK?

熊頭大哥沒有輸！ 他播到了最後！

負面工商

船長分分鐘會課多轉

熊頭：所謂全年齡 就是只要長得可愛 全年齡都能幹

應該會課番工商份糧入去

又課咗

笑死啦

船長神起手（課左兩單）

比台仔屌打

HACHI

TAMA:唔識玩啊
最後第1

船長次次比人ban，佢就三點全露都冇事

最勁係平均數係一人課千五港紙

想聽三家姐同船長個podcast, 但ios down唔到個垃圾日本APP, 一定要日本region

有冇其他方法

彩光都冇5星

船長又廢課

櫻花=有4星人only

Chima 完咗啦

用網頁咪得,又唔鎖地區

唔係新衣裝

出單曲

數碼single......

爆死

最後一單（第N次）

又課

垃圾抽卡game

有無天井

聽唔返以前啲episode

FGO同一間廠,可以有咩期望

垃圾廠

其實佢有中
不過重覆

咁冇架,去youtube找

真垃圾啲5星難出到

機師SS級，上次偷左阿火個皮玩，勁到

真係睇完佢抽都唔會想玩

有冇片